[823冇人講?]最長連登巴絲人鏈上線喇！！！

話說成日都喺ig玩畫文宣接龍
好似都冇喺連登同手足玩過
覺得好似會更warm 趁823人鏈順便做下文宣

玩法：cap樓上張圖 再畫自己落張圖 手拖手 形成最多連登仔人鏈 記得畫隻空嘅手比下一位手足駁落去
參加資格：不論勇武和理非冷氣軍師文宣手足

預想圖：

823人鏈
光復香港 時代革命

推推推

屌開錯台

樓主拋磚

823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！